\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item On a :
                \begin{align*}
                  u_1 & = u_0+r & u_2 & = u_1+r \\
                      & = 5+2   &     & = 7+2   \\
                      & = 7     &     & = 9
                \end{align*}
          \item D'après le cours, pour tout entier naturel $n$,
                on a $u_{n+1}=u_0+nr$, c'est-à-dire $u_n=5+6n$.
          \item En particulier, le 28\ieme{} terme est donné par :
                \begin{align*}
                  u_{28} & = 5+6\times28 \\
                         & = 5 + 168     \\
                         & = 173
                \end{align*}
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item On a :
                \begin{align*}
                  v_{n+1}-v_n & = (v_n+2,3)-v_n \\
                              & = 2,3
                \end{align*}
                La suite $(v_n)$ est une suite arithmétique de premier terme $v_1=5$ et de raison $r=2,3$.
          \item Le premier terme de la suite est $v_1$ donc pour tout entier naturel $n$ non nul :
                \begin{align*}
                  v_n & = v_1+(n-1)r       \\
                      & = 5+(n-1)\times2,3 \\
                      & = 2,7+2,3n
                \end{align*}
          \item En particulier, le terme $v_{52}$ est donné par :
                \begin{align*}
                  v_{52} & = 2,7+2,3\times52 \\
                         & = 2,7 + 119,6     \\
                         & = 122,3
                \end{align*}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}